import { Question } from "../types/question";

export const questions: Question[] = [
  {
    id: "1",
    question: "上条当麻",
    answer: "かみじょうとうま",
    tags: ["person"],
  },
  { id: "2", question: "禁書目録", answer: "インデックス", tags: ["person"] },
  { id: "3", question: "御坂美琴", answer: "みさかみこと", tags: ["person"] },
  { id: "4", question: "神裂火織", answer: "かんざきかおり", tags: ["person"] },
  { id: "5", question: "月読小萌", answer: "つくよみこもえ", tags: ["person"] },
  {
    id: "6",
    question: "土御門元春",
    answer: "つちみかどもとはる",
    tags: ["person"],
  },
  {
    id: "7",
    question: "学園都市",
    answer: "がくえんとし",
    tags: ["organization"],
  },
  {
    id: "8",
    question: "必要悪の教会",
    answer: "ネセサリウス",
    tags: ["organization"],
  },
  {
    id: "9",
    question: "天草式十字凄教",
    answer: "あまくさしきじゅうじせいきょう",
    tags: ["organization"],
  },
  {
    id: "10",
    question: "常盤台中学",
    answer: "ときわだいちゅうがく",
    tags: ["organization"],
  },
  {
    id: "11",
    question: "自動書記",
    answer: "ヨハネのペン",
    tags: ["ability"],
  },
  {
    id: "12",
    question: "竜王の殺息",
    answer: "ドラゴンブレス",
    tags: ["ability"],
  },
  {
    id: "13",
    question: "冥土帰し",
    answer: "ヘブンキャンセラー",
    tags: ["person"],
  },
  {
    id: "14",
    question: "魔女狩りの王",
    answer: "イノケンティウス",
    tags: ["ability"],
  },
  {
    id: "15",
    question: "姫神秋沙",
    answer: "ひめがみあいさ",
    tags: ["person"],
  },
  {
    id: "16",
    question: "吸血殺し",
    answer: "ディープブラッド",
    tags: ["ability"],
  },
  {
    id: "17",
    question: "黄金錬成",
    answer: "アルスマグナ",
    tags: ["ability"],
  },
  {
    id: "18",
    question: "竜王の顎",
    answer: "ドラゴンストライク",
    tags: ["ability"],
  },
  {
    id: "19",
    question: "一方通行",
    answer: "アクセラレータ",
    tags: ["ability", "person"],
  },
  {
    id: "20",
    question: "妹達",
    answer: "シスターズ",
    tags: ["others"],
  },
  {
    id: "21",
    question: "白井黒子",
    answer: "しらいくろこ",
    tags: ["person"],
  },
  {
    id: "22",
    question: "絶対能力進化計画",
    answer: "レベルシックスシフトけいかく",
    tags: ["others"],
  },
];
